[I/A] PES MOBILE 2021 歡迎新手加入（304) 永恆的黑色鐵塔：洪金寶

29/10 IM:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

如果掛機 error 完
對面會唔會有 matchday 分

km

要抽黑色鐵塔了

Ok who go

lm

No

975323009

多言多語難免有過，禁止嘴唇是有智慧。

係咪星期四？

抽巴會唔會課金？

我教曼一定好過傻b

Blow job is good

yes 星四

Lm

Sure la

Dllmdjsnaiajsbwkwjsbsjzjsab

大陸公務員在同事飲水放「母豬發情素」 害女同事狂懷孕、男同事超亢奮

any p

隻im 基拔圖施華勁唔勁嘅？

笑死，場場都單刀出界神救，跟手就防線派膠俾人一球收死

用過先知但金底都幾好用，紅底IM一定唔會差得去邊

劇本波

都2021 仲睇呢d on9野

1.熱水煲左60-90度 個催情仲有用？
2.豬用同人用same?
時下年輕人渣渣

條友一定pr黎

咁易黎經期/懷孕，就唔洗咁多人不育啦，都On99

Go

ok go

原來新嘅 仲以為以前出過

1、3、5球劇本ball

呢期淨打機同睇連燈睇到我自己都以為世界末日同經濟下行
點知成 25000 點，人仔上番8算
金成2000銀

連燈仔吹咩黃色圈，移民吹到柏傲莊日日比人輪大米

牛ching有無教路點對付k社

弱智gameplay
襟解圍又無反應自己衝入龍烏龍，封哂路線又會入到

訓教算

啲人全部都一碌木咁

其實沙維紅卡有冇機會版權冇咗
上年抽到四隻

最好笑上半場正正常常，下半場就on99唔知幾時發瘟
有陣時就硬係轉極都轉唔岩人，企左係到

go one?
975323009

fifa gameplay都係on9，個個都可以扭波扭到美斯咁，但至少基本野唔會鳩鳩下先屌左4年都仲係咁

未打完md點go

啲判定update完都係咁鳩，人地一長傳你一咁掣就當你控波

對面長傳落咗地 仲show 直傳球唔比迫先on9

今次d md埸次多到 分兩日打算

有啲人仲要打埋小號

cls 我打左兩個喳 拎左200coins兩張卷 好彩仲有聽日lunch 聽晚 後日lunch打

X2

我而家打咗1個only

想抽
但呢幾日打到好炆
課金又未有特價

痴線，個ser咁廢仲考慮課金

我覺得pes gameplay點廢都唔會廢得過fifa掛

最愛呢 臨時約炮post中左1001都無唔開

唔覺有咩 game 會差得過 pes matchday
專登整廢啲人 + 低 team spirit

兩個都有玩，fifa我玩ps4，唔知mobile點
pes d gameplay有時係會激死人低級到爆

Pes match day廢係事實
但fifa mobile個種廢係2回事黎

咁你攞ps4既gameplay同mobile比
一定冇得比啦

fifa最多個個都美斯上身，但呢d你係預左
人扭你咪又扭埋一份最多，一係就練下mark人

但pes d on9 gameplay 根本係beyond control

其實ps4 pes個gameplay一樣係咁on9

其實邏輯好簡單，就算fifa廢過pes，都唔代表pes係好

如果 fifa 係參考足球小將
pes 應該係參考殘奧

你

最慘係屌足4年，d基本野都仲係搞唔好
如果佢唔係年年更新唔刪人，有得keep住儲下人砌唔同陣，真係棄驚算

唯一好處

平時我都算，最多唔打match day
但岩岩果場真係一場入面，乜野on9野都出盡哂忍唔住爆

最慘我仲一路屌一路課星期四抽埋阿妓IM就算，佛系玩im總算儲齊哂想要既人

冇話pes好但冇可能差過fifa mobile

我好想要g c wa 我今年要用靠山先守到

If you want,我可以做你的靠山

兩舊都係屎，好難比
fifa 雖然唔似真實足球，但起碼似隻 game，不過就要奴
pes 班日本 it 狗真係走火入魔，平時都已經難短傳組織，仲要整個垃圾 mode 連個垃圾 server 用垃圾球員踢個垃圾 gameplay
啲活動嚟嚟去去都一鳩樣，咁撚得閒整防掛機，不如整好個垃圾 server 先
有時真係玩撚到燥，lag 到睇漫畫咁又唔比掛機，辛辛苦苦贏完最尾又 null。輸贏都唔撚 care，只想快撚啲打夠分拎 coins

你隻game整得好玩 人地點會掛機

fifa mobile少過console課金人數，佢懶懶閒用個濕鳩gameplay都唔怪佢，起碼人地console正常先

但pes mobile課金人數多過console，都唔搞好個gameplay佢，最慘係根本連console都係柒班人根本無比心機搞過

留係屋企要online玩真係玩fifa console算，pes mobile當儲下卡，反正出街玩無穩定wifi都係lag

而家match day無得掛我直接放棄

我輸了 不要圍屌我

無，以事論事
我地呢到好和平，槍口一致都係屌柒K社

當年Winning末落，FIFA彈出，都唔係無原因

個個論文我好驚驚

唔係有得係度 9 up 同 friendly
應該一早棄咗 game

訓了，屌完就算，平時我都無乜野忍鳩佢
岩岩果場真係打到燥，所有柒野都見盡哂忍唔住

講真，高登你如果想你打飛機，我真係會報警，等警察沒收你支槍，我係認真，唔係講緊笑，你話我靚仔，好人，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對條jj有幾大傷害？傳左出去你條j重洗用？條j重要咁短？你地班友可能就打得好happy，你條jj分分中用唔到。jj有時好脆弱，條jj有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你打飛機之前三思一下，唔好受班av女優影響，呢度D人有野睇就唔會理下面感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長打飛機，做埋晒D損精不利己的事。

P.S.你果度我冇睇錯係扯旗山黎，要搵你住邊報警就知，IP都唔洗check

我明
仲有一個 matchday 未打

班日本狗玩厭4312未

呢個時候聽番首陳小春既犯賤先得

分兩日打啦

鈴巴仲用緊iphone6？

阿fans

custom team 已經唔撚想砌隊
砌完 team spirit 又低
直接用 full team 快快手踢完算

Pin this

Yes

我部6仔玩5-6埸無電

仲要15fps咁

我6s都差唔多

換機啦

我換過電
仲頂到

我玩一場扣 9 % 左右

好似都仲係4312/433果D多

我平均兩三舊電一日

團長

12pro無得walkin

我要帶動日本4213文化，有冇日文jj 幫我改個名

笑笑笑笑你阿媽甩牙

最愛點睇vdb

堅系醉愛ツ

無位踢，依家嘅曼打2前比較好，之後vdb ss，再配三中場 不過同mata打盃賽算啦，

要有4213最勁、日本人還不玩？的意思

嘩家是4213先生，あなたは遊びません？

Match day真心搞乜撚野
變左小學雞踢波咁
自己人撞自己人 下下甩波

md又遇到4312賤種

猜到你傻

請不要再暗屌我同啤巴

go one? 975323009

同中同打緊電腦game

我加左你先

又唔打

我之前屌到口乾 其實呢隻game最令我燥既地方係gameplay智能好低 上面牙鈴係冇錯 佢gameplay 似殘奧 當然佢只係一隻手機game 但係賺咁撚多 佢大把錢upgrade 不過冇

咁快有紅甸課幾多

398
21第一隻
22第二隻
30中5隻

追埋佩？

等舊嗰隻配其他 反正而家咩都冇

各位ching有冇金/銀波推介，有得換

望住人走位 唔mark

企好位遮線 粒波經過唔搶

施壓唔迫係隔離望

人地傳中 向自己龍連人帶波衝入去

人地長傳 你想解圍 係空中彈傳波條線出嚟 個人唔郁

逼你控波之後硬直 冇機會踢走比人搶

全世界除咗國服同一個ser 成日作客不丹 土耳其

人地回傳冇全體施壓 可以入一球回到完

Chok lag bug/null 冇人理

Ranking刷分掛狗冇人理

活動少 又冇新意 match day cancer 級gameplay 唔洗講

歡迎補充

有冇手足係用pes advanced controls
用慣咗轉唔返 連放直線都唔識禁有冇基本教學

flick又炒到人走場

Rubbish

Wa diu 而家12碼撲到都可以補射入

On99 10 vs 11
紅vvd
1:0
之後12碼
1:2

anyone go

Ok 路過play one invite me

go

Go inviteme

ok any

go lo

牙朗神秘力量

again？
show u黑腸放題

Show u son

again la diu

go lo diu

2021最強鋒線組合 son x cron

你堆人有保護色

戰術黎，方便大腳長傳偷雞

吹大左

今季好過上年好多 上年完全唔想玩

again

點好咗？

feel

你今年唔夠佢踢，反擊太易

有冇人來一場想try try

豬左兩場

今季好玩啲

幾時打返場

係多啲變化
但4312仍然係屈

訓先

啤mon po但唔打

呢隻韋拉係咪唔同咗？邊個勁D?

呢隻跑全場防守一夫當關
進攻都參與一定要有

刷左個小號，有R10 同奧晚美揚，玩住先定刷R10 + 包皮好

直接開

有無出過朗拿席(大哨)?

朗拿度(大哨)

夠做？，但包皮唔知幾時先抽到

夠喇，快手開拎coins gp 等抽野

試過有次MD 我兩隻夾人一隻 (一個前面上一個後面追)
眼見上前果個要夾到啦搶佢波啦
但對面就咁穿過左 成個過程無肢體動作
好似我上前搶果個後衛無模組咁

同埋對高波成日判定錯，岩岩好頂空氣

金波球員係咪用盡就唔駛續約？

好

你上面講既所有弱智gameplay我琴晚一場入面中哂仲加埋禁解圍無反應自己直衝入龍烏龍，所以我先咁撚燥

版權fifa到，唔洗諗

Son又入波

南韓球星孫興民周一在英超尾場再度在哈利卡尼助攻下取得入球，協助熱刺作客以1:0小勝般尼，全取3分。

垃圾驚

時下年輕人屌k社之前
應檢討自己ts 99未

摩帥熱刺變強關鍵是他！進攻靠他 防守態度也最讚

月巴式逗後造波防守型前鋒

kane

如果Ali 識回防,kane就唔洗撈埋佢個份
大師兄kane

呢到個個老屎忽用classic

牛點睇都係守唔住

今埸般尼防守非常出色，當孫興民有球在手時，多名防守球員立即將他重重包圍，其他球員更明顯阻止熱刺球員將球傳至孫興民手上，迫使熱刺球員傳給拉美拿等球員。

classic比較好用?

冇得守
中鋒逗後，son 內切入攝中間快到仆晒街

傳波classic 快

準確度advance 準

advance連直傳球都唔識
睇教學變咗就咁傳球

冇所謂

THANKS

Md 利好勁
1勝5和1負 輸巴黎1:0

傳波 劃線 劃完hold住唔好放

the bro 啱啱練緊
有冇話邊個操控方法好用

都係用慣既姐

我覺得射波要篤兩下 慢咗

@啤820 不過側翼

我買左lu 幾好用 thx
不過而家md都有卷 暫時打足都6張起身

伊巴對羅馬又入2粒 而家意甲神射手排第一 但佢中過肺炎

等反攻短傳中央先用卷

yes 暫時820都夠
不過md繼續有卷幾正

975323009
得閒try try?

added 第一次玩

gogo

Advance =慢

accepted goo

廢老

2021 牛絲4CB又出現了

抽5抽永恆的黑色鐵塔？

不了，舊紅=絕版

同埋我不嬲唔鍾意用韋拉，派牌太差

岩岩打手動TOUR, 發現打尾2難度個關都可以入1球就企係角球旗鳩HEA到完場

🤔🤔🤔

啤應該係講洪金寶

咦點解會斷咗

Yes，期待Silva

2022 ，4CB

你走咗定點

sorry喺canteen有啲lag

我有咩要改善下 其實嗰球好負碌...

Campbell 不了

今年koulibaly x alaba = sm

已經ts 94, 一場入面都可以所有on9 gameplay都見盡哂，咁我真係要去買六合彩

btw換極換唔岩人呢個真係同TS無關2019果時都無咁on9

冇野要改善 打得兩場

有單觸

不過猜波推啲人落邊路 之後傳落去會易攻啲

Campbell好硬又快喎

a米不敗，排緊榜首

btw點解你有金咸既

舊acc來 我2020冇玩 見有新2021咪回鍋 金咸算唔算好用？ 遲下有im都想抽下 迷咸

洪金寶守唔守得亞洲一哥

唔個
again?

唔知

你同最愛打下咪知

迷唔迷朗尼

拉仇恨值

pad 3packs先中到

可能亞洲一哥爆得贏呢

wt

打哂md未

一場都無打

評價都未打

3589coin 有錢

我明白你隻卡斯了md legend c態=垃圾
正常情況：im >fp>legend
C態情況：fp>im >legend
加上遊戲入面前鋒風格得偷獵者有用，所以點解t9路明呢啲會咁勁
Btw啱啱睇睇下加咗猁t9,owen 、馬圖斯呢啲im

Weak

2021啦,你估仲係18咩,仲koulibaly

wtf deco打左ss仲op過rwf

牛7xxx

我抽埋星期四阿妓個IM就爆機佛系

5隻im 美斯唔抽？
Im牙朗呢

新手打MD 場場都比包皮同兒子撚

我得隻慢過閪嘅梅拿 好難玩

有冇話話邊個陣會好打啲？

4213

應該今季就打破埋

摩連奴在賽後繼續大讚孫興民。卡尼賽後也在社交平台發文調侃老友，可見兩人兄弟情深。

被稱為「SK2」的他們在英超聯手入球累積則已達29球，僅次於車路士傳奇杜奧巴和林柏特組合。

sk2

唔抽了爆機

聯手入球其他咁廢
無Rooney

fp福頭感覺好海鮮波，一時勁一時柒

同現實一鳩樣

第三係大衞施華 阿古路
四係皮里斯同亨利

其他現役組合差太遠

朗尼c7有咁差咩

頭5不入

個sk2打少個
我曼前面三隻垃圾都入49球

尋日加里夫巴利坐足全程

最佳位置

其實係 歐霸 聯賽盃出下算

3中堅依家有咩教練好用

屌佢im佩奧啱啱打電腦都烏龍 想死

黑腳，又雪到硬哂

佢差左好多 而家無位踢
上埸佢歐霸正選踢得好差 0威脅傳球
而家前埸仲有葡超巨人 拉美拿 盧卡斯 bergwijn

咁多人

正常，打Golf好過

上埸歐霸 領先2粒 對方開始反攻 博一博
bale反擊隱形 零防守 摩daddy立即換son出黎

son一出 熱刺立即多返好多攻勢 對手驚son反擊 又要縮返後

點解伊巴走位空囇都可以唔入嘅

大聖爺去美職/中超掘金算啦

Messi 可以撞開韋拉
唔洗爭頂，企頂頂攝開VVD

尋日son又屈速 爆開兩個中堅

真心？ 美斯撞開韋拉

撞ed
呢期日本仔用紅哨，喂波比奧巴美揚

Messi 做支點

三種bug到唔抽都已經比日本仔認證
紅哨，奧巴，messi

見左呢個組知幾次

今年son = 最強LWF

利雲應該係最強CF
對親都比佢入1粒最少

利雲德甲五埸已經入左10球

2021開服兩星期戰力已經失衡
留coins 等2022

而家有三條友對抗性99，撞唔跌，優先拎波
-messi
-利雲
-紅哨

今年見人街場用kun 都唔錯

唔知點解我見人隻紅路明係變左逗後拎波

我隻紅哨成日俾人撞到仆街

又nerf

長傳三中場 邊三個最好

神軒

史高 Rooney Beckham

有咩防中好用？ G. Silva?

我用緊呢隻 一係鏝r16

諗緊rodri定fabinho定g. silva好
打雙防中配韋拉

你唔驚狀態c會箭嘴向下就一定係rodri 高大靚仔
要legend就g c wa
法賓奴打機麻麻地 r16傳波又好過佢 頂又勁過佢
我就用g c wa 數值低小小 不過狀態b

其實legend at least b態唔係仲好咩? 更易有藍箭

at least c態

傳下星期k社送IM C朗

vieira+pirlo = 無敵

無pirlo咁用乜

傳

有指標官?

CF朗

go 5 go one?好想教仔

中左最唔想要個隻 係咪可以直入雪櫃

左ss/rwf
如果沒beckham rwf就用他rwf
this>r10

r10=垃圾 如果唔玩過人

我覺得呢隻GAME VVD好廢
唔知點解成日撞同頂都輸

R10爭頂勁5勁

留意到3個老seafood 連巴im,vieira都唔抽
留金抽謝拉特?

你都係Old seafood

唔識跳

me新手
準備抽黑色鐵塔

唔想抽阿狗im

阿im 3隻抽中可以勝利11人

Go未？幫我試陣

ok 我都買咗個陣

Go 光復元朗

有db7啦 仲要我打4312多見佢冇速度又冇射術 傳又打把人勁過佢

This 好似係ps4

仲要係普通版

4312就早說我4312hater

3cb 係咪廢L左？
被人無限中出

一直都咁廢

阿森納

2020幾好使

433點樣兩翼近d唔拉邊
唔想玩落底出中 有冇教學
我可以轉陣的

3cb 菊花（武力）玩得幾勁

有fp牙朗用

我呢個ac 課都無788,但8隻im,仲好過以前個ac

中國《環球時報》在今日再發文抨擊奧斯爾，指該名坐擁35萬鎊周薪的德國中場，經常「不務正業」，多次在社交媒體發佈錯誤的政治言論，並認同阿仙奴主帥阿迪達棄用奧斯爾的決定。

Fun son0課 老馬 佩老 卡c 路斯基 全部正AC都冇

哥狗定路維？

好懷念同c王玩

everton

又讓我

Rooney呢

咩名？定呢個係教練名

ok one more

Go lo

D.Millesi

c王識玩,叫我玩rooney

暫時未見到

巴打點睇頂置？

Stand with Özil

慘被絕和

個下後腳靚到

我個新陣都唔好用無人拉邊

係我都係,無得9斬右邊

c王強勢回歸

同埋馬仔cf好弱

都係比人屠

戰神都係,無速打2cf=垃圾

你son when got one

等待Fp son來臨

星期四

你5and me play,5 show me son

bruno仲衰，完全0對抗 撞下就散

呢隻數值超差,用落仲垃圾過rooney

仲以為好勁 用落感覺好差

rooney =amf no.1

用緊加斯柏連尼做教練

warning:
c王苦練歸來,各位小心

TS都未練好

B費舊年幾勁 今年可能預佢又可以狂出所以第一隻廢D掛

可能因為係club selection

球會fp為咗比啲垃圾出fp,eg shaw

未同獅王玩過，你好我係新手

琴晚屌柒完K社，今日打左3場online街場都好正常無派膠

星期四有son?

英格蘭隊長卡尼賽後對孫興民讚不絕口︰「很高興我和孫興民相當有默契，基本上當我拿球時，我希望盡快把球傳至孫興民，其他隊友也是。」

son已成daddy契仔成功激活

你係Old seafood但點解未玩過嘅

點解話我係old seafood, 2021係一個新開始

一抽，好彩我正評咗我之前個留言
嚟唔嚟多三抽巴塞

抽晒啲coin屎佢啦

留俾新卡c

正評呢個留言三抽得puyol

Azp 比pepe 爆到仆街

有無人中有人中先叫我抽

抽唔中係咪你賠返 300 coins 俾我先

有冇人有用朗奴高文 4213?
好唔好用?

no

正評完真係三抽中Puyol，大家快抽

負評左 我有齊

圖or ?

你好忙咩long time no see,long time no hi

忙啊屌新工
新黎新豬肉 有咩都叫我做

栗c仔 係咁

大家講個信字無時間解釋咁多抽左先

新玩想問下Special 果到曼得三抽, 點樣可以拎埋剩返果D 球員?

抽住先啦屌

開個細號抽埋佢

Emily識野幾時P番場

要晏啲 返緊工

我係荷b仔

其實我都番緊工就收ok就叫我

呢排多咗好多人

忍度有無人叫膠笠

抽左有得轉返上大號?

海絲仲撐唔撐阿記

fp最多得3抽

我撐

有無得wfh?

點解你仲有wfh咁正

一星期兩日 自已簡 填返個excel file就得

如果有突發事件 例如一訓醒 屯公淪陷 全條深紅 都可以轉wfh 但前題係我前一晚有帶電腦回家

做緊邊行，咁正既

🤫🤫

睇黎啤巴係大佬黎幾時帶埋小弟搵食

兒子

原來啤巴就係Son

茅啦

假象黎
wfh=晚上8點都仲online緊

轉會去邊好？國米？

熱刺?

go mu la diu

我係曼熱fans

我支持son又支持卡雲尼

我支持rooney +son,

又有更新?

成堆突然迷摩

蘇寧電器

有?

贏得一球 搞到我輸錢

dllm la

加利尼維利：摩連奴帶熱刺初見效
新浪網 2020-10-27 13:24:54

盲反

好喜歡他

gay

i am your father

真係8比2

屌你老母啦有冇人性㗎

我屌你家姐啦

anyone?

依家同fd打，都可以取消紅牌

支持伊巴下季返曼聯？

伊巴39歲前只係初試蹄聲，球員生涯正啱啱開始，AC又可以輝煌十年。

go?

go ben

go lor

you late

不了

下場即刻比人逼和

ben again?

人呢

again?
try bar dog

sim下先

Go 905943471

Any?

之前抽落依隻迪比亞路，想問下佢其實放邊個位比較好

Go lo llm

師姐🙏🏻🙏🏻

戈頓輕手d

最後嗰球咁都救到

last?
try bar with guardiola

雪

啫係用c態嗰啲普通卡都好過用佢？

被屠

我課金狗都係贏得少少🙏🏻🙏🏻🙏🏻

lag

屌 我登第一咁謙

算啦
決定疤配哥狗

用美斯最好扭入去

gooo

左SS 推大位射波勁 又扭得又傳得

電莖巴 重會每天失眠到 天光嗎
大傻蝦 沒了帳號也許很 勞氣吧

thanks

事實上全紅打全灰贏係正路
Btw我不是連登第一

Go one

add左先， sor晏少少再go ok?

連登第一公認係最愛

同意

玩得Call me

師姐

啤係咪第二？

第二係牛
兩個都有圖為證

diu
菊花俾左一個ac佢

第三十我就知係邊個

幾好用的
而且齊有用 skill move，好易擺脫對手
再 curve ball = 入波方程式

出奧燒啦仲有無上嚟玩佢都好勁

我決定訂son波衫＋印字

好少 傳佢讀神科 認真學業

搵返一生返嚟先你上水佢就失蹤

佢自己開po
跟住俾最愛騷擾

賭到電話都當埋啦

呢個Ok

成撚日俾啲流料出黎
佢部電話應該係先達

以前成日同牛度馬

啲歌係咪差唔多一樣

go5go?

你激嬲咗你bb

街埸見一次4312殺一次4312狗
紅t9路明組合又點

食飯

ok

Weak練好ts未

兩條老柴

佢有玩，冇入嚟
呢度啲9up嚇走咗佢

9x就快99

@啤
祖師爺救救我地
俾人滅門啦

一生應該都3張尾

好似仲個巴打 成日同牛傾馬
有時傾下ptgf 話35001q抵5抵

但唔識用啲skill

同啲聽禪院鐘聲嘅老坑一樣

係咪咩買馬體會

no worry
啤未有fp son用住福仔先

呢個應該係賭波咪賭馬體會/買馬咪買莫雷拉

係 但唔見左
佢負責同牛 傾黃同賭

巴打玩唔玩

屌係wor
刺客巴都會 都好耐無見

牛係咪禁賭馬令
佢已經唔9up了
可能個仔大個，成日叫牛出去pokemon

我聽開美國吳亦凡 Travis Scott

電莖唔敢面對 淨係識音d音d扮哂好文采
多言多語難免有過，禁止嘴唇是有智慧。

刺早幾日先屠完我

好似之前話你走去叫雞

add咁咗你

做咩個個都想屠我
我無乜紅底好難打喎

食飯打咩字

懷疑牛今日all in左6688

滙豐今日公佈，已預留近千億元孖展額，截至晚上6點，已接獲超過500億元貸款申請。

截至傍晚6時20分，綜合9間券商及1間銀行，暫時借出1,903.8億元，相當於超購57倍。其中，大華繼顯早前共借出280億元，耀才借出250億元，輝立借出225億元，富途借出135.4億元。

我曼full team

下次

因為po頭有你個名

依家啲慶祝zoom到fifa咁

食飯唔可以9up?

記唔記得我4強死守你個次

不要再說了

細哨慶祝最撚賤格

食不言 寢不語

好老餅

我記得 個次係pes post史上最強防守戰役
名留青史
殺紅眼的wai巴夾著無敵氣勢 比賽中百射不入 最後被獅王12碼氣走

有d似12年歐聯決賽拜仁vs車路士

巴：車

一個杯都冇嘅我

你全香港第一 公認

佢死老坑來

搵返

情和恨 涕淚歡娛 問世間哪個作主

兔食左大閘蟹未

可惜我最後太有自信輸咗比奧燒巴

我係軟殻蟹派

成功係地獄主場死守取勝

who go

go rome

你有冇del 我fd

有冇人拎唔到收件匣入面啲野
我一㩒拎野個制就話無法接收物品

u用金底讓me

無位

兩個中堅mon ball again?

大家打哂md未

me沖涼先

Thx

go now?

go？

一場未打，點算

for gold

2020老seafood回歸盃(full team)
1.巴神

用錯ac

38精神 on99

高登吹大左啦 同巴神一樣無料到

go未

no 怕輸

Go?

我都怕...

add左你

Go？

巴打咩名，invite我

Ok go

從來未打過

Me垃圾

第1球又派膠添

咁能多人抽螞蟻

唔識mark廢托

大家第一球都膠

要搵定條友夾鳩佢

仲go5go多場

去財經台睇下

Gogogo

me屈黑鳩

係咪得我唔suck玩legend

你有冇抽im？

細哨 elber inzghi giggs

識人借幾球去抽

仲未計其他銀行

滙豐今日公佈，已預留近千億元孖展額，截至晚上6點，已接獲超過500億元貸款申請。

截至傍晚6時20分，綜合9間券商及1間銀行，暫時借出1,903.8億元，相當於超購57倍。其中，大華繼顯早前共借出280億元，耀才借出250億元，輝立借出225億元，富途借出135.4億元。

T9門前3碼都唔入cls

我踢得好屎

giggs 好屈
比wai巴屠

Oblak

me too

Last?

係咪收左你個龍錢，射番比你

聽講中銀都抵借，但我無中銀戶口
發達機會，執輸行頭慘過敗家

如果用1903.8億港元買哂pes coins有幾多

=.=on9

可以買到
241,598,984.77157次$788

289,796,954,314.7208 coins

我仲on9 幫你計

好波 你計埋有幾coins

u is

Oblak救全家

cls射極都唔入，T9 2球單刀都炒，可以賣得

黑到，全場圍攻都唔入

偷刀射出界

轉頭就賣，on99龍都唔中

單刀

好彩佩老大包得實T9

臨尾福頭果球禁區勁射網角都比你救到，我就知無可能入了

He is bug

我踢得好屎 靠oblak神救

Go未

想抽番個好屈

Go lor

容我做個垃圾 長留戀於你家

吉撚見字速回

我都想抽個勁龍門

簡尼好撚柒勁

幾時有得抽

施治好撚柒閪勁

我成日玩得太hea 比對面搵到空位起腳
以為要輸一粒 佢次次都救到

簡尼仲撚柒閪鳩勁

中柱

我是牛 我是牛

施治更加屌撚笨柒臭閪鳩勁

簡尼超撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚撚勁

認輸未？

Any p ?

電莖就似垃圾 殘骸雖會腐化 後庭中最後也屌到花

-6

唔係佢一早567

Go last

anyone play play

Go lo wucfu

go cjeh

你仲要屌幾耐

屌你做咩cap圖

最尾feel到你怒產

試下你12m功力嘛

你知道我12m屎又炒

紅底勁撚到

again?

又屠我等我練翻d守波先

Go gogog

面對我 不要回避 積極揸個把囉

u勁呀嘛

你隻龍都好勁擋到好多球

要等多陣 就返到屋企

番咩工成12點

Oblak抽咗未

玩場訓？

打雜

好，go等我5mins岩岩沖完涼吹個頭先

...

唔中fp龍大星星基本

屌你等下洗死咩

go duck

Again?

Anyone

預計星期四pes post將揭起全民all in熱潮
Boost後能力值

得叫我 返到屋企了

ok now

Last one ?

依家唔可以暫停覆wts

今場lag咁多

不用抽

後防好大壓力灰底

u輕鬆屌打我啦 隻牙朗咁屈

係咪驚人哋lag bug

咁應該無得開lag bug

明天再玩

咁早sleep

呢排多野做左 加上做番gym好攰

師姐有無慶祝星期四參加pes post全民all in活動

尖

我排骨仔

沒有戰爭，沒有傷害

Gym room做？

多嘢做=返工 做gym 打機

我地應該玩過一場盃賽 friendly
可能你舊 ac

Again

都係

我地好耐冇打過 dllm

回不去的曾經

hi中出迎我個龍走左出黎比你空龍笑左

Again la diu

今次要延長幾耐

食個飯飛左成20頁

你抽5抽

多謝甘寶

Ching覺唔覺輸贏其實一開波系統已經決定咗

Allin

Yes but 你換人可以改變命運

姐係點 唔明 求教

砲彈咁能樣頂入去-.-

Any happy one
利申：打完MD

無電了 wucfu play next time
今晚咁鳭大風

go first one in 2021

我都好耐冇上嚟 pvp
本身都忙，仲要打埋垃圾 matchday

all 5 all in孫興民拎神射手 有5.5倍

孫興民入球之後，更加以8個入球2助攻，獨佔今季英超射手榜第1位，絕對係亞洲之光。

回不去的盃賽隊友

Go invite me

啤點睇最愛已經擁有新 vieira campbell
= 抽完個 pool

仲記得當年廣巴連勝兩埸 踢左牛啤庭巴神出局

佢GM黎

有隊友過？

記得了，我哋神奇逆轉

Md done

命運早已預定

成場都揸流攤咁我地

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(190) 雲巴士頓個雲

#442 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

曼連對車仔咁款

日日行大運

隊波可以點搞

最強鋒線 son x cron

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(191) 隊制盃4強大戰

#642 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點睇牛避戰

簽個son 先
黑灰底屌打7個紅
再簽個cron
35歲黑灰底屌打11個

黑歷史

戰略性集氣

Cron風格有冇改？

上半場狂轟都入唔到第2球我就知道呢場又和硬

無理由既
go

好難信35歲牙朗

點解最愛半年內由男變左女

又打飛機

小妹重煉

對唔住，唔好binc

Ok show u one

踢緊

點睇伊巴39碎排緊意甲神射手榜第一位？

預備用佢頂古華特

我屌

Ok me show u 2021最新踢法

又一場劇本波

連和3場

最尾個球咁樣唔入

明白劇本波未

抽爆

抽埋呢隻就爆機，我差後防

G Silva正呀

準備用黎打中堅

舞動全城

again la 講到點點點

Show u full power

full左未

nearly full
This time real full
Last

2021第一炮

可以擋住2021最強鋒線son 你已經好叻
可惜，計少左個冷兵器

Shut up

認真問 隻im 佩奧爾 依家勁唔勁的感覺好似2021失位冇咁嚴重?

係咪如果有三張同樣既黑卡可以升做紫卡

比100Coins 有機會

換返普通黑波

距離pes post全民all in尚有一日

除咗我

送im朗都唔要啦，即刻轉trainer

好緊張
好似牙朗美斯睇拜仁對巴黎咁

你有咩緊張
又話一條心等 2022

重回歐冠盃之後，連續第三年小組出局？目前看來，顯然有這樣的可能性。國米前兩場論表現其實沒有兩連平反映出來的那麼差，但只拿到2分就是非常不利的局面。干地還有時間來找到他的歐冠盃火花，但留給他實現這一點的時間也不太多了

回塘

唔抽啦，出成隊紅色打，輸到掉爛個電話

牛：睇你班仆街＄788 都抽唔到

今季fp包皮 孫興民 夏蘭特 應該幾屈下
快過子彈

全民 all in 活動由巨頭贊助每人 788

儲咗2000金 聽日all in

啤預計課定398
約8000coins參與全民all in活動

夏蘭特吹大左啦，起腳慢到仆街
用左幾場雪返入櫃

無788都唔好講

之後又雙特，紅美朗
諗緊幾多個788先夠

如果有杜奧巴就正 配林伯

摩連奴在賽後繼續大讚孫興民。卡尼賽後也在社交平台發文調侃老友，可見兩人兄弟情深。

被稱為「SK2」的他們在英超聯手入球累積則已達29球，僅次於車路士傳奇杜奧巴和林柏特組合。

SK2

無計 bale踢得好差 睇下後日歐霸有無正選 可能未必有

觀望下先雪到硬哂都要時間解凍

呢個真，2021最強鋒線：son x cr7 x db7

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

請問係每日邊3個時段?

慶祝

1000 1800 0200

THANKS 鈴巴

爆機了

干地就算啦，成日三中堅上腦

@牛 d價點睇

太貴不了

啤

我都想要杜奧巴，很想去捕捉他出左一定抽

啤同牛原來。。。
btw原來真係咁多人做雞

咁牛原來係專家

佢係咪分化撚

老老實實黃色經濟圈呢樣係咪個第一人推出黎？

認真而家好多所謂黃店呃飯食，一開頭好多都係有心既，而家果d

連登班人一講話黃店唔好=分化撚
我唔否認有可能有PR/有滲透/有打手分化
但唔係應該去辯明下究竟件事係真or假先咩

真理愈辯愈明，而家二法分只係比機會更多所謂黃店呃飯食，同時令更多人討厭/退出黃色經濟圈，典型劣幣驅逐良幣

尋晚訓咗
黃金寶包你t9嗰球好靚
唔使抽im了

琴晚場波成隊人都好似食哂屎咁

洪金寶定黃金寶定勁d

btw果球其實我應該一早要射，推多一步就比你包到

新手？
黃

黃色經濟圈：呢樣野根本on9的

-唔知條撚樣係想打持久戰定想將革命元素潛移默化
但出黎知個result 係革命以口號、商業化告終
-推出黎既第一人cap好多水

至於由將盈利幾多%捐比咩咩基金
咁點解唔直接捐比咩咩基金

flick仲勁過4213

係, 而家D新店俾我種感覺似鳩貼D黃野就扮黃吸客

呢排我隻T9好海鮮波，一時好勁，一時就好柒，單刀無人迫都可以射出界唔中龍/空龍都炒

馬體im變左做車仔im

中共慣常策略

同中根人劣根性內鬥，不攻自破

Go5go1

牙朗x古華特

根本就on9屌你賺到錢最尾又咪自己袋
咁做只係純粹打擊到部份藍店
但紅底/大集團無限資金

同時黃店賺同佢地講既所謂革命/持久戰根本無直接同間接幫助，精神勝利法打飛機就得

所以有成日下半場換cf ss
屈體力

聽講某d店會以進口法國礦泉水 洗碗 煮飯 非東江水

所以，神探牛絲而家開始懷疑度黃色經濟圈既第一人係中共

將革命光明正大商業化，等香港人打飛機式勝利
維尼繼續晚晚屌hi

而家逐個field 燒緊

公墓員
教育界
醫護
飛雞

food panda 🐼 應該好快比美團入侵

嗱咁啦我抵諗d，我開間黃色慈善中心
我會將所有捐款扣除支出後既1%捐去乜乜基金

成班連登仔小學雞乜都唔識以為自己豬腳亮再世

lunch now

@牛點睇

我之前買左一份危疾、一份住院、一份意外
未買之前 個agent 四萬咁口黎sell你
夜晚8、9點揸埋車上黎同你簽單
我見佢咁有心
就同佢買左
幾個月後身體有事，睇醫生搵佢CLAIM保險
個AGENT十問九唔應，要唉窫弟咁佢先死死氣黎拎張收據
仲話唔係買最貴既保險係可能CLAIM唔到

T9賣得?

我無換人習慣，所以成日下半場就開始失波

插咀問吓，係咪 純消費，無儲蓄成份？係就cut 佢老母臭閪

幾次都係贏緊但比人LAG機搞到拉唔開比數再失波
係咪有得出招整LAG人

仲有聖母坐收銀枱添

唔奇啦成班傻仔有精神寄託幾開心

今日課左金支持黃店，打個卡放上ig先，勝利又邁進一步

緣份黎，整定既

銀彈攻勢

PES post簡直係連登清泉

又LAG，一場又輸幾球反彈波，點打？

online比狗玩要預自己比k社當狗撚

一場未打打左3場評價已經無心機打

次次我一進攻就LAG，頭先有下誇張到斬角球出波果下FREEZE
LAG到錯失曬傳 射時機
再唔係就轉唔到防守球員任人推，點打？

有lag狗識整到隨時lag/你lag佢唔lag

轉唔到防守球員呢個係弱智gameplay問題，有時會好正常，有時會轉極轉唔到

呢樣即係點

場場都係我猜得好辛苦入禁區十次先入得一 兩次
對面禁區求其一腳都入
已經唔知自己玩緊乜

名有粗口會被report

Reddit 啲人好撚 on9

pes post就最好

第一個星期已經唔知自己玩緊乜
聽日仲課唔課金好

有無咁慘烈

PvP

Ok 032545997
Let’s happy friendly

四點點睇

同Pes 曹星如爭對手

我幫你搵對手

md簡左拜 俾人攻得好慘

渣ga路明屈g

md黎 無路明 拜個陣唔同左 兩對翼唔識上

唔係本身有ss嗰個？

分左三日打 終於打哂4關md

都係呢個
靠兩邊傳中

夾埋33抽都唔中朗癲

紅甸珍係好癲，個波永遠痴腳，同金差太遠！辛巴足球好好玩

有無中其他紅底
課398吧

冇

慘

虛火黎

值得擁有，撞唔跌

一陣課完抽唔到就.......

算啦 聽日維護完即入 通常易d中
跟我地pes post一齊all in
一齊中永恆的黑色鐵塔

正評我呢個留言，5抽內中一紅

即入反而難中

冇性趣 對朗癲多d

咁幾時入易中d

黃金1小時 !?

珍，紅同金兩個世界，紅甸而家做左我中場核心

聽日維護完試下
但過埋今日就無啦

其實麻麻，尋日先屠左兩個有新洪金保既

c朗中武肺脫髮到光頭！！！！！！！！！！！

遲下夾埋102美c，一定好正

Son x 牙朗 x Beckham
777鋒線每場2-3粒

劉馬車！

加埋im朗J到出血

垃圾驚不嬲打前面果d，中後埸紙板黎，明知script幫你，Gk斬上去再射都入

劉馬車去左邊

大陸坐緊監

@啤 點睇

南韓兩官員先後表明不同意習近平有關韓戰為「抗美援朝」的說法，但被在野黨批評對中国態度軟弱

衰老強

啤巴點睇

今日好少人

你when有咁多im

你咁得閒

本身都有

你又咁得閒 唔洗巡樓？

都係4213好玩啲

你又咁得閒 唔洗上堂？

Go again

朝早上完 準備訓晏教

Same

you asked a good question
下個post樓主可以加返去＃1

南韓好多人都不滿

想課金 抽癲哥

我都未去過遊艇會食飯

新手? 新手就刷啦

自已決定吧 過埋今日唔知幾時再出
但實用性聽日三隻好正

距離全民all in不足一日

坐洗頭艇食都可能得既

why not all

I am ready

窮

巡緊 一路睇手機

金毛咁後生咩

遲下有ibond，政府送

隻雲比

當然

比最愛diu打

聽日參唔參加全民all in活動？

無人會信

你隻oblak有陰影

攻唔入你

2020 oblak已經好勁啦

18已經好勁

比你禁屌 有咩方法改善

之前唔覺既

我決心天地再黑堅強發出一分光

話咁快又一個po

進攻龍，加守左邊，我4213只攻右面

Oblak很好

守唔到傳中

邊個名勁？

最愛的是得不到

we go mei?

Go la

你頭先都無傳中

傳唔到

單刀射出界

比u偷到g都射唔入
one more?

打埋恰陣先

你眼訓了

派膠派到傻

Anyone同我練下手動換人

一陣係咪都係八點四個MATCHDAY都有代表戰

lol手g版已出

is

被圍屌
唔知踢緊乜

我都踢得好廢手動好難用
Again?

醉愛鈴鈴
Go

請問隻驚係咪冇4-1-3-2?

again？

Wait 1 wait